香港人由6月到依家真係成長左好多，睇返d紀錄片真係好感動

特別係7月1入立法會 個信念有幾強大先可以撞咁耐都要繼續
自此香港人就覺醒衝破心理關口
慢慢進化到依家10月連口罩都唔敢戴了
利申日日帶緊黑色 30個左右有一個帶啦
抗爭

*戴

721都係一個轉捩點

所以求下大家唔想將四個月以來嘅努力付諸東流，唔該Post多啲行動post，每人開一個其實已經爭好遠，少番啲飛機文。